［唔係好愛國咩］陳小春兒子Jasper到台灣讀貴族學校 應采兒全程護送

屌你老母
做咩唔去北京讀？

陳小春之前攜子Jasper出演實境秀《爸爸去哪兒》，Jasper古靈精怪及暖男形象圈粉無數，也帶動老爸人氣翻紅。如今Jasper將他可愛的一面帶到了台灣，本刊日前直擊Jasper在媽媽應采兒的護送下，赴台北的幼兒園上學，母子倆在校門口大玩拍拍樂，而Jasper也在校門口擺出各樣俏皮模樣讓娘拍個痛快，看來實在討喜可愛。

由於香港情勢混亂，讓不少為人父母皆對孩子們的未來憂心忡忡。本刊接獲爆料，指陳小春和應采兒因此帶著年僅6歲的Jasper來台居住，Jasper也暫讀台北安和路的某家幼兒園。果然本刊日前目擊應采兒帶著寶貝兒子上學的畫面，Jasper看起來元氣滿滿，顯然已完全適應台灣生活。

11月20日一早近9點，穿著輕便帽T，戴著口罩，手上還拎著一袋嬰幼兒商品與書包的應采兒，與Jasper搭著小黃，前往位於台北市安和路老牌貴族學校附設的幼兒園門前。Jasper一走到老師面前，臉上就堆滿軟萌的笑容，乖乖讓老師量體溫。

量完體溫，Jasper並不急著進入校園，反而一屁股坐在大門口，左顧右盼玩手指，相當自得其樂；而應采兒則變身攝兒狂魔，拿著手機狂拍Jasper，而她的「第一男模」Jasper也一下比出開槍姿勢，一下又握拳沉思，相當程度地滿足了老媽的攝兒欲。

好不容易應采兒終於甘心停止按快門，仔細檢查每一張照片，為Jasper的「小轉學生」生涯留下完整紀錄。反倒是Jasper這時少了老媽鏡頭的追隨，表演欲突然大噴發，搞笑地疊起手指開始施展雙盤打坐童子功，連老師看了也忍俊不住；應采兒這時卻忙著滑手機，絲毫未理會兒子這時已進入練功階段。

一齊po上微博
等班玻璃心狙擊佢

推撚到佢台灣無朋友

身體很誠實

仲去開演唱會添

無恥

返 大灣共榮圈！！

返北京啦屌

叫台灣既國安留意下佢一家人囉，話晒小春係江門既政協呵

係惠州

推